想借一隻細柴犬幾粒鐘 唔該晒

條女生日 之前我地養個隻去左 想搵隻柴犬玩幾粒鐘
最好啡色 6個月-歲半 時間星期六日 下午4-5個鐘 即日比返你身邊無人養先上黎幫幫手 酬勞$3000 pm wtsapp tg 詳談 9月中要

cls....

呢個世界有ptg (part time 雞)
又有ptd (part time 狗)

隻狗係比你拎黎玩架

玩?縮番入你老母個子宮入面玩賓周啦玩

4000得唔得?

你借條女俾我屌半粒鐘得唔得
酬勞$3000

有咩好玩

唔係講笑 我唔知你地會點對隻狗
同收$3000借個女比人玩一樣 無乜可能 有咩事就一世

玩既意思其實係放下狗 掉下波波 狗主都可以一齊的

Pm傾

唔要你條女 想借你老母半個鐘同班廢中慶祝下

返去幫你老豆口爆完先再搵我啦

樓主都可以一齊屌

可能你唔係想做啲咩 但你諗下你係狗主的話會唔會借隻狗比人撚

自己生日 我一直搵緊既女朋友仲未出現 想搵條女屌幾粒鐘
最好瘦底大波靚女 18歲-22歲 時間星期六日 下午4-5個鐘 即日比返你 身邊無女先上黎幫幫手 酬勞$3000 pm wtsapp tg 詳談 隨時都要

你咪成個廢青咁撚樣囉

咁你係咪借你老母出黎呀，垃圾

幾時出黎攞？ 金鐘m記等？

我帶埋隻柴出黎搵你，一手交一手，我隻狗唔咬你，你老母都屌鳩你條仆街仔

問人借狗仲可以咁撚寸

要就養隻啦

為不道德目的而唆使他人
拉得

btw樓主你仆街啦
借人隻狗
腦生草呀你？

去柴犬cafe都唔撚柒借你條柴啦 狗主都癲狗咁撚樣 想像唔到隻狗可以點

都想像唔到你會點對隻借番黎既狗

樓主你啲語氣咁撚差，俾3000大晒咩

可以借碌鳩比你條女玩錢可以唔要
但條件係唔要見到你

你自己去買返一隻咪得囉

求pm

樓主tg呢

pt寵物好似之前有人搞過

真係乜狗都有

兩歲得唔得

樓主正on9

就算係態度好都未必會借啦，養得狗既都會當佢係屋企人，你會唔會收人錢借自己家姐細妹出去陪仔？仲要d態度仲衰過大陸蝗，都唔明點解呢d咁既人都有女

狗都要做pt

per minute?

ptd幾粒鐘出到3千，樓主都好重鎚，希望你招都到

寵物黎架 玩具咩借比你玩

痴撚線 你借條女黎屌下好冇

3千蚊 咁正 有興趣 pm pls

有個咁on9嘅男友真係....

要借不如領養或者買啦
屌你男人老狗借人隻狗哄女
仲要串過馬撚
借就無人借架啦，你自己對住塊鏡扮狗慢慢哄啦

自

睇完成個post完全唔知樓豬有咩問題
咪又係樓上班撚樣串柒柒

主要係自己隻狗一個鐘仲可以搵得多個自己一星期刺激咗班廢青既玻璃心

呢隻得唔得？

錢無用，你要借返條女比人玩

On9

樓上叫佢買咪即係推隻狗入火抗
不如試下狗cafe包起佢啦
又唔使你執手尾又有人睇住

人地借你隻狗，你就要屌人條女，即係你平時屌開隻狗

唔好叫佢養啦屌 佢都唔知咩係尊重生命 狗係你玩具?

請支持領養代替購買

養狗又好撚尊重隻狗咩？
困住佢咪又係當佢玩具
依家又懶清高咁

你會困你屋企人入個寵到
失覺哂

原則上有咩分別？

講左狗主可以一齊在場玩下 係班傻鳩無狗賺唔到3000先係到吠姐 算撚算啦 去cafe算

借你條女塊閪黎屌下

咁你係咪覺得要佢地做流浪狗好啲或者去比愛協人道毀滅?

樓主自己都惡過狗，咪扮住柴犬先囉

冇你班撚樣咁鐘意養狗又點會有呢d問題？
唔好本末倒置啦

好多主人當狗係自己仔女或者係屋企人 你當佢係玩具呢件事真係難聽過粗口 你諗下要擺幾多心機去照顧佢地先啦 如果唔係我建議你仔都唔好生 我怕你當佢玩具

講真完全唔知點解樓主被人屌
3000算好多啦下話 屌完樓主樓主反屌又被人話態度差

講到好錫自己隻狗咁
出到30萬/300萬你送埋隻狗俾人都得啦
屋企人

唔撚借嗰啲咪收皮咯又唔係借來虐待，樓主都講到明狗主都可以係隔離

你搞掂whatsapp個錄音未？

成班講人老母又講人條女
然後屌人態度差

我屋企有四隻狗 主部都係啲仆街買黎溝女暴後唔要話臭話乜 無人要就人道毀滅 唔該啲養狗唔當佢地係生命淨係當佢地係比你撚嘅玩具嘅人唔好掂狗 你唔值得

死返去5p啦，借狗

陳生 #69等緊你高見呀

怪我出手底 如果出3雞上面屌我班撚樣個個留wtsapp啦屌你老母

我出3雞買你條女塊閪 你留wtsapp啦屌你老母

好明顯人地就係唔想再養返先問人借，
養寵物係一個承諾，如果想玩幾粒鐘都要領養/買，
即係叫樓主玩完幾粒鐘就棄養？

如果你有禮貌 大家做個朋友 免費比你撚狗又有咩所謂

d狗主放狗多數都會比人撚架啦

利申 冇養狗 但成日撚人地d狗

出3千萬送埋老母俾你都得
依家9up緊係清高嫁

狗同人比 咁你會唔會同隻狗扑野？

我日日去海旁放狗都大把人黎玩我隻狗 有乜所謂 問題係比錢 你當狗係生意

係囉 我理解

我會將你同狗比 你狗都不如

唔比錢咁撚多人做善事？on9仔 到時又屌我錢都無 做乜借比你

唔知開貓cafe同狗cafe算唔算當佢地玩具呢
其實本質上同樓主單case冇分別
唔個龍門要搬去邊呢

你up乜撚嘢呀？你有語癌呀？
咪撚係到吠啦，要吠死返5p香討吠啦
你條女生日你扮狗咪得囉
唔係喎，唔洗扮喎，你本身就係隻狗
洗咩借狗姐

你咪比囉 我會少忽肉呀？傻鳩

唔知開貓cafe同狗cafe算唔算當佢地玩具呢
其實本質上同樓主單case冇分別
試下答？

屌你老母臭化閪，你條撚屌真係賤過尻屎，縮反入老母嗰閪玩胎盤啦弱智閪

3000 per min 咪一樣有大把人狗衝，講到又家人又性咁，

所以我咪唔去貓cafe

好撚難理解咩？做撚晒功課未呀傻仔？

玩

唔俾錢又有人屌，俾錢又有人屌…

Part time狗

ptd 好搵過 itd

咁撚串？
比30萬都唔撚借比你
含撚啦柒頭

咪係
人地撚你隻狗會唔會撚足幾個鐘呀？
樓主人地就係要撚足幾個鐘先開3000蚊呢個offer比返狗主咋嘛
完全唔明樓主開呢個offer有乜柒問題
你班柒頭淨係比屌人 唔撚比人屌得咁 一比人屌就起撚曬鋼就話人串嘴乜乜柒柒
縮返入你老母個臭西咪唔撚洗比人屌囉 屌你老母

唔好叫樓豬領養同買喇 害咗隻無辜小生命

呢個post係咪衰係個玩字到？
比隻狗同人玩幾個鐘 3000$
仲要可以係身邊睇住
我睇落覺得好吸引
落街放狗都大把人埋嚟撚狗嫁啦
而家仲有錢收

我諗係衰喺樓主有女朋友…
呢度個風氣係所有女人都係雞，所有有女朋友嘅男人都係狗公，
班冇女毒撚好葡萄

明明係winwin
樓主同女朋友開心
隻狗有人陪佢玩開心
主人收錢開心
收左錢買野俾返隻狗隻狗又再開心d
問題係邊？

寵物都想拎人個隻去威
咩心態

其實唔撚明
周街大把人放狗都免費比人任撚
加下有錢收仲可以係狗主隔離
完全諗唔到有咩問題
理性討論

班友又完全冇理性討論，淨係識攞隻狗同條女比，
之後就係人身攻擊

唔洗討論了 搵到人想賺錢了

你去含撚啦傻鳩 無人理你呀

自己拖住比人撚無得避啦
但同收錢比隻狗人拖住撚
好似兩回事黎
非罵戰

其實冇咩問題, 樓主都話咗狗主可以一齊, 而家又唔係虐待寵物
樓主都只係想畀女朋友見下柴犬緬懷下啫可能...

講一句野唔啱聽都發晒矛咁
你屋企人啱啱同隻狗一齊上左西天？

聽左好撚多句廢話啦 無人附和你嬲嬲豬呀傻仔？ 我目的就達到啦 你慢慢係到威啦孤兒仔

咁你係咪會屌自己老母

咁貴

屌
你自己扮咪得囉
洗借黎借去咁煩咩
包你條女重開心

結論 樓主係支那人，當香港人係狗
有請港獨少壯全面進場屌柒樓主

$20000

Tg: caspa2

點解我冇養狗 咁就冇左3000

留tg個d人真係好撚on9
為左$3000比隻狗人地玩
一個唔好彩走失左/食錯野/比其他狗咬親唔點入邊個數呢

屌你 隻狗仲高人工過我

希望你係假膠

洗乜借啫，你咪狗囉

老實講 一買一賣有乜問題
又唔係攞你隻狗條命

pm me your number

咪話主人可以在場囉

我起你面前撚足你女友幾個鐘得唔得？$3000

如果你條女係隻狗
sorry

又有新market誕生
養狗隨時有錢賺

Tg:

又唔係免費要人借，唔明點解咁多負評

乜叉邏輯?

玩你老母啦玩

串過碼頭咕哩
送個隻俾條女仲好喇
借完又要還

動物唔係攞來比你做生意

8000有得傾

可以清高到呢個地步

有興趣，有隻一歲多啲，但租比你玩完，我都要租返你條女比我屌返五六個鐘，你條女玩完我隻狗，就到你條女玩返我碌撚，ok就留聯絡方法

你買條狗帶掛係條頸咪得囉，洗乜用三千銀借

戇鳩？有錢大撚晒呀？就算你畀千萬我都唔撚會租我隻仔畀你氹女囉！咁撚有錢咪去啲唔人道嘅貓狗Cafe畀錢人賺囉 你啲態度仲要咁撚差 依家你有求於人呀 分清楚自己立場未呀？玩？玩你條毛呀？

有人到宜家都未明個問題係邊 點解可以當狗係一門生意 仲話一買一賣無問題好合理 咁我比3000蚊買你條女塊閪都係一買一賣姐 又唔見你話ok比你wtsapp我?

咪撚再幫佢推 一陣比啲仆街商人見到以為有得做
又去寵物店買啲名種得意狗返去做生意 唔撚識養日日虐待
搞到好似貓cafe呢啲賤種行業咁

狗主睇完樓主同佢條女撚狗，之後到番樓主睇狗主撚佢條女，咁就winwin 喇

姐係出左事就推返去主人度
$3000任玩人地隻狗幾個鐘
萬一出左事又唔洗承擔任何責任
咁撚抵屌我都租返隻啦

樓上果啲話加錢有得傾既 隻狗有著你啲仆街主人真係陰鳩公

利申 有養柴 6個半月
但唔撚借比你玩

樓上肯借狗比人既 祝你生cancer百病纏身

狗係屋企人 好似親生女咁 借你條女比我老豆屌下得唔得？

利申 有隻歲半柴

完全唔明屌乜鳩
成班人根本為屌而屌
又唔撚係湯撚左你隻狗

有無撚諗過 主人收左錢隻狗唔想同條仆街玩？
咁個主人係咪即係推隻狗去接客呀？
狗無感情無思想架？比你推去賺錢？
用生命當貨物交易仲講到咁撚正常 無腦小學雞

咁你有冇諗過其實隻狗唔撚想比你養？
屌你老母你係隻狗呀？你又知佢諗乜？收爹啦屌你老母

樓主自己都成隻狼狗咁，唔駛周圍借啦

呢個世界真係咩人都有...

無腦小學雞無point拗就發癲

啱啱問左佢 佢立即死哂狗咁 煎牛扒俾佢都唔食
表情仲好似問我點解會有咁嘅想法 當佢係雞定公廁
萬一條撚樣湯撚左佢黎食 咁我幫女主人奶閪都冇味啦

梳呀樓主 我要尊重番佢嘅意願 仲要哄番佢先

我想問樓上有養狗既係咪唔會帶出街同朋友一齊玩？
隻狗有人陪佢玩隨時開心過你
如果轉個字句 你帶隻狗出黎一齊玩 我俾3000車馬費你呢？

唔明有咩問題
你可以話樓豬語氣差左少少
但係我覺得借狗無問題 主人可以陪同 又唔會偷走你隻狗
係狗狗既眼中可能有人陪佢玩仲開心
主人又可以有一筆外快

其實屌咩？
狗主可以同行應該確保到隻狗安全。

樓主女朋友生日想搵隻似以前佢養過嘅狗玩下懷念下，邊到有講係當玩具？

樓主想養柴犬
但係無錢買
手頭上得3000$
想一借無回頭姐

呢句我認同

認同

成件事就好無謂
陌生狗同你以前隻狗玩既感覺根本都唔同
柴犬啲性格又唔係自來熟 係人都玩得
仲要玩得果一陣就完 我係你條女我唔會覺得有幾開心
點解唔正正經經養隻

最後你講到隻狗成件貨咁 我點解要借比你

哇 柒撚到你咁都有既 你有錢都去醫下思覺失調先啦

唔明有咩問題嗰啲係咪無養過動物就出聲？
我借野比人都驚收唔返啦，何況隻狗係生命，屌你有風險架
一陣你唔覺意比啲朱古力佢食，整傷佢啲手腳。我屌你醫藥費唔好講3千，3萬都埋唔撚到單啦。
成撚日係到唔明有咩問題，我就真係唔撚明邊個會攞隻狗去賺錢。唔明有咩問題嗰啲咪借囉，借完傷哂又唔認主人咪撚喊苦喊忽，因為無問題架

想偷狗 包裝到件事好美麗
死左隻狗 但係要求半歲至歲半
擺明就想自己養

樓主條女我300蚊差d玩過
有性病 個閪勁多紅點白珍珠

樓主好惡

樓主啲咁既態度 仲放心借隻狗比佢果啲真係

樓主份人好醜陋

可能以前死左隻狗都係得半歲

其實愛狗的話,同佢去狗展或者做狗義工,甚至最簡單去行下寵物店或狗公園仲好啦.....
咁揀擇又指定品種指定歲數
感覺好差....

你去狗公園唔使錢添,咪仲winwin...

而且租隻狗幾個鐘比你地,柴柴其實唔係你想象中咁純任人搞,一陣咬親你地就麻煩,狗主同樓主都要三思

揾我

你駁唔駁到？
佢又冇講錯 隻狗好想比你養？
相反你又知隻狗唔鍾意樓豬同佢女朋友？

乜柒都有風險架啦
你衡量過 覺得唔值得博咁咪唔借囉
有乜柒野好嘈？
成班狗撚係度嘈呢樣嘈個樣

呢個post只有偽善同更偽善

借就老閪都唔撚借架啦
講鳩樓豬問人借野仲串柒柒咁
你都戇鳩

嘩屌 樓主上黎乞狗黎撚 都仲惡過共產黨 仆街死啦你

你用個陪字會好過玩字好多

人地老馮比你屌？
對住你班弱智仔都好難唔屌鳩你地

樓主EQ真係好低

Btw咪咁躁啦

大家都弱智仔仲要分高低

樓主pm me，我電話唔識點pm

呃唔到狗 老羞成怒

俾按金囉 係要我咁講

其實我覺得樓主咁樣氹女咪令更狗掛住之前個隻

過一排買過隻俾佢把啦

狗都想呃

咁人地老馮要借？
借野唔撚係要好地地問人既
屌你老味開得咁既條件，當隻狗係乜撚野呀？肉便器呀？以為攞得出$3000人地就要聽你支笛？
一個唔借你咪睇其他囉，唔撚係既，直接粗口還拖。講真而家係你要隻狗去滿足你自己呀。$3000要唔撚要都無所謂，屌你借野比你仲要受鳩你氣？

俾一萬三就有得諗 是但執隻唐狗bb
一去無回頭 我講更我

樓主住邊 我平時去狗公園放狗可以俾你影下相同佢玩下波波。唔收錢都得 我隻狗好爛玩

唔明點解咁多負評

認真,借得一次就有第2,3次,下下咁$3000,你準備定破產都得

比定2500先ok?

幾撚時話老馮借呀？唔撚借咪借咩囉
揸撚住支槍指撚住你個頭叫你借比佢呀？
人地咪好聲好氣問人借囉
你地班柒頭嫌三嫌四 又乜柒又乜柒咁
係度屌鳩人 屌鳩完人之後人地屌鳩返你
之後又話人地態度唔好 串柒柒
3000蚊都覺得少？你隻狗鑲金呀？
還拖咪還你拖 洗唔撚洗擇日呀屌你老母
未撚柒借就話受鳩人氣
屌樓主個班都唔慌係有養柴犬啦
過撚主啦柒頭

Pm me I have a cute cute柴犬

連登多傻閪
真係睇唔撚過眼

我養左隻柴犬 ，6個月大。
我生日到了，我未有女朋友，
想出3000蚊借條女比我隻狗玩幾個鐘頭。

我可以扮柴狗同你條女玩okay既話回我啦

覺得有部分人諗嘢諗到好極端

你條女都係要黎屌啦 咁借條女黎屌下得唔撚得呀 3000蚊
你可以係隔離望住喎

有興

樓主都好嘅，好過啲人買完分手無人要

衰在講錢 變左盤生意/交易
問下有冇狗主帶出黎一齊玩下
成件事唔同曬

樓主直接講出3000請人扮柴犬應該大把連登仔願意做狗

個比喻離撚曬罩
縮返落你老母個臭閪度啦

好多屌樓主既人都唔係屌緊呢件單一事件 係屌緊合idea
見貓cafe呢個仆街生意開到成行成市就好撚心up
商人為左賺錢乜都做得出 貓cafe對貓差 都唔係第一次聽
遲下開到一街都出租狗既無良舖頭既時候 唔該撐樓主果班撚屌返黎檢討下 係咁

絕對係 就好似我屌你老母唔係屌緊妳老母，而細調緊天下d女權主義狂潮，性別不平等，唔該唔俾人屌老母果班撚屌檢討下

我條狗都想如女女玩
俾返三千你 同你條女同我條狗玩幾粒鐘ok?

其實根本就係樓主講得衰

如果樓主話

屋企隻柴柴去左，女朋友唔開心左好耐
佢就嚟生日我想俾個驚喜佢等佢笑返
報酬可議(窮j希望3000搞掂， )
如果唔放心狗狗，會俾個地方你做私人野睇住狗狗
多謝各位巴打！身邊嘅人都無柴柴我先上連登問

應該會好d

完美封鎖曬點搶佔道德高地呀
不過要屌既都會照屌，同d領養撚一撚樣

香港處處都係商機

係連登度開post都係一門學問

我條女唔鐘意可以走
唔似你困撚住隻狗
然後扮好愛佢

夠大把人養狗養到隻狗有事啦
你估d狗好撚想俾你養？
係你一出世就困撚住迫佢靠你生活咋
屌你講到自己好撚偉大
含撚啦
養狗笑人搵狗賺錢只係五十步笑百步
你都只係用錢換隻狗俾你娛樂咋柒頭

其實借一借幾個鐘3000蚊
應該都幾多狗主狗衝
可惜樓豬去錯地方post

借你條女比我屌幾粒鐘
等我射到佢個淫穴全部都係精

成班講人條女真係笑撚死
類比都錯鳩哂
唔夠人講就鳩屌
笑撚死人咩
咁撚正義咪去拆撚哂d貓狗cafe先啦
收錢俾人玩呀
一係叫d cafe老細俾條女你玩囉

不如搵其他野代替啦
好過比萬人屌

自己扮咪算

D狗撚永遠冇point
一係負皮一係鳩屌
再唔係就講人條女
根本駁唔撚到

Agger

完全睇唔透佢地屌乜鳩
無啦啦又問3000蚊借樓主條女黎屌
之後又屌人地個idea似貓cafe
完全唔撚同性質都可以拉埋一齊講
連登仔係叻既

點解會咁多人叫樓主自己買隻狗
樓主d咁既人對生命都唔識尊重 養狗累左隻狗

樓豬可唔可以借你老母黎玩

做乜尻

睇#5先 樓主態度冇咩問題
#5無啦啦衝出黎話人老母
跟住成班又講人條女又盛
樓主要求係over左少少既 不過你講清楚話狗主睇住 同狗仔影下相咁其實就好正常
係玩字唔係咁好姐
但成班起晒鋼唔知做乜鳩
係咪踩親你地條尾 原來成班狗黎

好大陣mk仔黑社會鬧人嘅味道 怕!

如果樓豬唔係第一句就我有比錢你咖屌你老母公平交易 我帶哂四隻狗出黎又有乜所謂 車馬費都可以唔收呀 分享快樂唔係問題 咪撚當狗係貨

咩思維呀你
好想知話無問題個班平時點對自己隻寵物
係咪糧最cheap用品最cheap
D野有就算養隻寵物仔啫咁既心態？
如果係咁你一世都唔會明
再者 idea似貓cafe
呢個係你個邊個堆人講
話咩有貓cafe唔屌屌樓主個單
真係笑死我 我地屌個陣洗唔洗通知定你?

樓豬戇鳩到

樓豬一po 引戰
班狗撚幾撚清高 當啲狗神咁拜 唔會撚玩下自己隻狗

自己無飯開 應該都要隻狗食先， 高汁奴性

on9 仔

成件事其實好簡單 唔明嘈咁耐為乜撚野
一黎樓主串過馬撚 反映出現實中都唔係咩好人
最大問題係依加佢講到隻狗同金錢有掛勾 成件一講關錢事就變哂質
如果單純大家係愛狗之人 冇金錢交易
樓主友友善善 講到明只係想哄下女朋友 我都一定會借

利申 有兩隻2歲 一男一女 成日有朋友話自己鐘意狗 我都無條件帶出黎比佢地玩

留意左好耐呢個post某幾個撐樓主既人
以為自己黑社會啲回覆句句屌人老母 好似好有power咁
仲激動過樓主
Mk樓主請埋啲mk打手撐自己

想知呢度有幾多人隻狗係買返黎嘅

會借既主人一定好無良心

其實有乜問題？

睇返留言啦
邊個講人老母先呀

講真 香港大把dog shelter 果d唔夠人手同d狗散步
你可以上dog rescue fb 一日幾個鐘
唔洗錢之餘又幫到人
不過果d狗無咁靚比唔到你影相po ig呃like囉

仲有d人屌樓主係因為樓主態度差
借唔到咪收皮上fb問上香討問囉
又要留係度同人開戰

貓cafe更係on9 不嬲大把人屌
傻鳩先去

PTGD

你都幾撚識屈鳩人
我話你地拉埋貓cafe黎屌呀
幾時有話你地唔屌貓cafe走去屌樓主呀？
文盲就死返出去啦